《草莓100%》東城綾續篇主角不是真中？

經典戀愛漫畫《草莓100%》在日前宣佈要推出續篇後，週刊少年JUMP也在雜誌上透露了續
篇將由「東城綾」來擔當女主角，續篇的標題也正式改為《草莓100% EAST SIDE STORY》

，但眼尖的讀者，卻發現一個令他們心神不寧的介紹文，因為雜誌預告欄上居然寫著「這
是在那故事之後的一段新戀情」，所以續篇的內容不是平行世界，主角也不是真中淳平，

而是另有其人嗎？！

會唔會搵個怪叔叔做主角

比返東城綾一個好結局

索性變埋h漫

東城綾好慘

都好呀 希望比個好男人佢

天地?

成堆舊人 缺銀或者新作撈唔掂 翻炒舊作
但十居其九都失敗收場

好像龍珠gt 以前仲話唔係作者親手做
但出左龍珠超之後 gt地位即係上升左
起碼有首神op

正啊喂

淨係鍾意不大露

果時岩用的世界觀 手法 橋段
隔左咁多年 已經被其他人用爛 一堆更複雜體系進代

好像龍珠依家看來 太過直線
(先唔計作畫)

除左有咩大突破手法 例玩女女

都係收山居多

真中飛左條女佢啦，西西西，飛完發現東城先係真愛咪好

屌? 唔係真中我做乜要睇
好想後宮結局, 叫埋北大路同小唯一齊

一直都代入左真中收後官，而家個感覺有D綠

唔係咪仲好，都唔知點解會變咗吹捧個垃圾男主角

你仲夠膽出黎

東城是最好的

敗犬

天地有得睇無得食